[有圖]正式宣佈呢種衫稱為摟屌衫

平時係街見到 真係扯撚哂火

一望埋個樣，拳頭都硬撚埋

無波著唔到，有波一定摟屌

硬曬

拳頭呀

G

屌點解要放埋個樣出嚟

就係衰個樣 屌

對唔住 唔好睇樣